政府應該向平胸女提供傷殘津貼

平胸女連女人應有既野都無
根本算係殘障啦
仲要受盡連登仔歧視
精神受到嚴重創傷
政府應該向佢地提供傷殘津貼

唔得架 政府比唔起

因為香港太多平胸港女

你都已經係女人 享盡優勢 要乜撚補貼
我D矮撚既補貼呢？

矮撚都可以有矮妹食

sor囉

可以潛建

僭*

懶撚係mean咁又唔撚好笑 幽默感無得勉強架

會窮